俾龜𢭃 講英文

香港特別行政區的行政機關、立法機關和司法機關，除使用中文外，還可使用英文，英文也是正式語文。

同啲毅進仔練吓香港法定語言英文啦
啲狗一吠就同佢講 May I beg pardon?
講多啲英文自己都有得益

毅進仔痛處

Dog Barking At Me

要佢用英文同你解釋點解搜身

Searching

If a police officer finds any person whom he reasonably suspects of having committed or of being about to commit or of intending to commit any offence, he can search him/her for anything that is likely to be of value to the investigation of any offence that the person has committed, or is reasonably suspected of having committed or of being about to commit or of intending to commit.

Without prejudicing operational efficiency, a police officer will inform a person of the reason for a search and the intended scope of the search, prior to conducting a search.

Retrieved from

試過有朋友有次三個人係架車到被人截停查
一個外國讀完書 一個空少一個做老闆 剩係講英文啲差人都無聲出

上次返香港俾龜𢭃我都係講英文